真識嘆

連登規矩：屌左先可以開post

攝影台

想講對角線構圖？